屋企想轉寛頻公司，sales請入

屋企用緊香港寛頻100M，
平時時不時都會上唔到網，客務態度又麻麻，
想轉過間寛頻公司，有冇咩優惠轉台plan?

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻